[突發]有冇巴絲岩岩係香港站聽到有個呀姐大叫非禮

自首啦

女人四十?

邊位巴打